有一個民族永遠都係我哋嘅敵人

【民族仇恨】

一個民族嘅誕生，有一個好關鍵嘅因素，就係敵人。希望大家記住，有一個民族永遠都係我哋嘅敵人：中國人。我哋七百萬同飽22年嚟慘遭苦難，實係命運共同體，今淪落至如此不堪嘅處境，一切都源於中國殖民者對於香港民族嘅欺壓及勞役，視本族七百萬同胞如奴隸，民族仇恨因而冒起。

中國人表面上成日話我哋係佢哋嘅同胞，試圖因此蠶食香港民族。美國開國元勛之一Thomas Paine嘅《常識》曾經講過：「無一個人會對自己同胞如此殘忍，如果真係有，咁佢連禽獸都不如！」[1]

我哋視中國人為敵人。實際上喺中國人眼中，香港民族都係佢哋嘅敵人。中國人想要嘅只係香港嘅土地、資源及空間，「留港不留人」，佢哋無善待我哋為同胞。衣冠禽獸嘅中國人會為香港民族嘅苦難歡天喜地，仇港者不在少數。

中國人喺22年嚟對香港民族做過啲咩？

2003年，廣東省省委書記張德江，下令隱暪沙士疫情，令消息不得外揚。及至中國患者抵達香港，令痛毒蔓延全港，終一發不可收拾。299位本族同胞相繼送命，猶如木馬屠城。2016年，時任全國人大委員長，香港民族大仇人張德江，出巡抵港。殖民政府為張德江重重設防，香港民族尊嚴何處所容？對於殖民者嘅仇恨，往往造就民族意識嘅覺醒！

喺22年嚟，香港民族嘅生存空間飽遭中國異族嘅欺辱！中國殖民者肆意對香港進行民族清洗，蠶食本族之文明制度、居住環境、醫療、教育等等，例子不勝枚舉。香港民族絕不恥於與鄰國蠻族並立！

英國哲學家John Locke 嘅《政府論》曾經講過：「一個政府存在嘅目的只有一個，就係保護人民嘅生命權、財產權及自由權！」[2] 四年前，銅纙灣書店店長林榮基被中國政府綁架，中國殖民政府卻袖手旁觀，坐視不理！九七後香港警察全力配合中國殖民者，擄走並殺害本族同胞！香港民族嘅生命權被扼殺殆盡，是可忍，孰不可忍？

香港民族，一個係屈辱中爭奪生存空間嘅民族，中國人喺我哋國土橫行霸道，拔扈地欺侮本族同胞！香港民族志不能伸，尊嚴盡失。一個民族嘅形成，係源於對敵人嘅仇恨。一個民族要生存下去，係源於保持對敵人嘅仇恨！

香港民族與中華民族誓不兩立，非我族類，其心必異！我者死，他者生。我者生，他者死。只要香港土地上空仍飄揚著中國國旗，香港民族嘅尊嚴就不復存在！直到我哋可以將中國殖民者驅逐出境，香港民族方能昂揚自立！

香港民族係東亞窪地邊陲嘅小民族，但我等不應妄自菲薄，該發憤圖強，不能再淪為夷國異族嘅奴隸！

希望鄙人嘅小文章能夠激起大家嘅香港民族意識，同埋對中國人嘅仇恨！將民族仇恨謹記於心，從而化為行動，並保持抗爭之心！

香港民族萬歲！

[1] Thomas Paine - Common Sense
[2] John Locke - Two Treatises of Government - § 222

喺呢到推薦幾個 Pages
國是學會 :
香港獨立學社 :
Gear噏 :

P牌推唔郁

Support

推

推 連登仔係時候睇多d高質文去學識建構香港民族

香港民族萬歲！

lm

試著說中國 支那，不要說大陸 內地。

重光後要屠殺支那賤畜

香港萬歲

高質

香港民族

推多幾下

支那人

中國衰，香港先好，由古至今恆久不變嘅定律。仲有越痴得中國近就越霉

香港帝國主義, 解放全廣東, 摧毀湘贛, 建立生存空間

香港獨立

又有高汁巴打推

唔想俾外國人覺得香港=支那

Push

樓主借個位黎pin可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

支那人就係敵人

push

好高質

Thomas Paine既常識都識
巴打有啲料

香港獨立！

香港民族
除咗有同樣痛苦！我地有同一敵人
永遠勢不兩立

借位
做問卷，聚民意

畀2020年立法會選舉候選人嘅「五大訴求」

民族主義可以好好利用
不過要小心引火自焚變咗德國\日本

Good words!

光復香港

推呀!!!!辛苦晒!!!

推 香港好需要更多呢一類嘅論述

支那狗

中國有運行, 香港就無運行
我地係命運逆相體

香港人同中國人，勢不兩立！

P牌推唔郁
Me too.

講得好,大家都係香港民族啊我屌晒你地老母

不論藍絲黃絲,就算係南亞又好,褔建佬都好大家都係香港一份子,不分化不割席,七百萬港人要齊齊整整,不分化不割席,缺一不可

最後,守護香港,時代革命

幾撚驚你班支那人對香港好感
恨不得依家係香港班新移民返大陸咪撚返黎

明知仇恨只係死路
都仲要去 無藥可救
當年德國一樣係咁
鼓吹仇恨唔會有好結果

呢個亦係香港人永遠都唔會成功既原因
永遠比負面情緒主導
乜野都擔驚受怕，又小心眼

既然覺得人地不如自己
就唔好以自己優越人地而貶低人地
肉唔肉酸呀？

佢唔俾我地走
我地就係內部玩殘佢
直到佢趕我地走

香港人係一個民族

！

北面嗰D仆街，一早放棄咗佢地
要醒就醒，唔改的話全世界都會憎死佢地

我有時會寫下啲小品文章，有興趣可以follow me

我係英國人(海外)

支持手足一齊出高質文

沙士真係好重要嘅本土歷史嚟

謝婉雯醫生係永遠嘅民族英雄

幾年前已經諗，點解啲人要悼念六四，點解唔悼念要俾人狙擊，點解真正本土歷史 沙士就冇人悼念，係咪中國人條命重要過香港人

每年六月二十三號 我都會去悼念抗疫英雄

我係香港人阿hi

求其引幾下就係高質？（呢堆pt不嬲都有講）再elaborate 下就叫高質？你有睇過部分立場新聞嘅文章？有無睇過lihkg subversion 個篇文同埋另一篇講「係咪爭取民主就一定要和平？」文

高質文係可以為人帶來新嘅思考角度/歷史常識/新嘅理論框架我（好多連登仔）之前係講品蔥個po夠講過啦，只不過可能係無呢篇文咁有「學院性」姐不過我同意樓主觀點

香港獨立 東方瑞士
永久中立 富國強兵

香港國

支那人就應該滅種

推！

當到左適當時機
我地就可以反攻大陸
實現香港大統一！

啱

香港民族自強

香港民族萬歲

樓主一定射得好爽

我係香港人呀hi

咁既高質post唔撚係唔上熱門啊

up

只有六百九十七萬
另外三萬係狗隻黑警
扣埋地下共產黨廢老藍絲 五百萬先係真正香港民族
擁抱同一價值觀 同一精神面貌

香港民族萬歲， 法西斯主義萬歲！

我係香港人

法西斯主義萬歲， 我哋香港民族係亞洲亞利安人！！

，

推 香港民族

要建立香港民族就唔好日日binC自己人
全世界都讚嘆Hongkonger amazing,brave
但我地自己每日屌港豬屌人唔敢衝屌人唔勇武

成日話自己人
打自己人打得最大力

支那人就係賤種！
係冚家剷之中嘅冚家剷！

有料到，送中條例係不可容忍法案，所以我哋係時候準備武裝革命！

我同自己發過誓 我死之前一定要親手屠殺一隻支狗

仇恨係原動力一部份 但不可被仇恨支配

其實呢篇都唔係好「學院」，其實如果你想睇學院派嘅論述，你應該去睇書

徐承恩同劉仲敬都唔錯架

老老豆豆 以學術文黎講真係唔合格
但至少開始有學術term係一個好重要嘅事
舉個例子 想像共同體係有5個指標
但出文講曬5個係代表d咩一定冇人理
但佢指出左我地點建構一個民族

再舉另一個例子
光復香港後我地想個社會更好更公平
無知之幕個社會公義會啟示我地點做先係公平
點保障到香港人利益
但同樣地單出一篇文講都係唔會有人睇

我話樓主高質文個原因係因為佢將d理論啟學以好粗獷嘅形式滲比大家
而呢樣野係一直好少人做
同時呢d理論對我地建構香港人, 以致成個香港未來有好大嘅參考價值

個人覺得 一篇文高唔高質除左觀點論據外
背後用個論據/理講都好重要
當然唔係亂鳩咁用就得啦
所以並唔係所有人鳩拋d terms出黎就得
背後個論

香港民族萬歲，法西斯主義萬歲！！！！

香港民族萬歲，法西斯主義萬歲！！！
我哋係亞洲亞利安人， 清除低等民族！！！

呂大樂四代香港人必睇
幾年真係冇咩好出色嘅政治人材
天琦同繼平外仲未諗到有邊個

你都加油，你啲文宣圖好靚

我地一定要贏

呢樣真，要睇學術點解要睇連登仔，自己睇大師啲書仲直接啦

收皮啦分化撚又屌民主黨 你對唔對得住鄺神手足？

Pish

咁大隻五毛衝出嚟

每次喺街見到啲旅港XX同鄉會就嬲
自稱得旅港 講明唔視呢到為家
咁你走啦好心

無知之幕咁libtard
香港都係啱功利主義多啲

岩 除非好有興趣 如果係唔會有人睇連登學術文

香港民族萬歲， 法西斯主義萬歲！！
每一個香港人都要讀我的奮鬥， 學習元首思想建立香港民族！

幫你推！

入毒氣室啦

支那人永遠都係我哋嘅敵人

本來係大中華膠
宜家香港獨立
天滅中共全黨死清光

幫手推post仲要畀你屌

支持民族主義

中國永遠都係敵人,唔係朋友

同埋,唔需要理會中國的感受
成個國家,由上至下本來就係有問題

繼續推，加油

由二百萬真黃絲共組真正嘅民主政府,另外三百萬freerider港要思想教育兩代先比佢地政治權利,唔係只會重滔依家香港港豬當道嘅覆轍

至於剩底果班全部入集中營
手足應承我呢世永遠唔好原諒佢地

Never forget,never forgive

我地先係真香港人啊Hi

冇可能忘記到
就算佢哋死清光都唔會忘記

彈撚開啦傻鳩 以為自己好撚串好撚暗諷 我同你講 你班支狗低等同胞係絕對必須被種族滅絕

推！ 啲支那仔成日講同胞 但從來都對我地仆街到死

立即實行種族隔離政策！！

講得好
老毛都講過 「世界上沒有無緣無故的愛，也沒有無緣無故的恨」
我曾經係大中華膠，會因為64 / 汶川地震 乜乜77 感到難過
但dklm 宜家真係覺得芝麻人該死
會有呢種轉變因為見到所謂既同胞 根本就想我地死咁撚樣
有著數就識黎搶，無著數就踩多幾腳
真係垃圾民族唔好將佢地芝麻同香港人撈埋一齊做同根生

佢背後個思想其實幾有趣 係睇下實唔實行到姐
同共產主義一樣 太多實際困難
同時一個社會唔單單係而對緊社會資源貧富問題
以香港為例 仲有本土意識等等好多唔同方向問題
如果太學院派會變成左膠

推post都要屌

試著說 支那人係敵人

香港人就好似德國二戰既猶太人，不停被逼害，中共用盡不同方法趕盡殺絕香港人

你先係傻鳩，法西斯對香港有咩唔好？ 你睇洗腦歷史書大？

樓主好波

correct

咪痴撚線啦，圍打警察，想死？！

幾撚時輪到你出聲？狗就做返狗本份

香港人應該要對法西斯持開放態度， 法西斯主義對現今嘅香港係一條良方， 要建立香港民族一定要行法西斯路線

你諗吓咁多年奧運，香港隊一出就嘈支巴閉話中囯香港

香港對任何隊

中国旁述同觀眾都幫對家

從來只當我哋奴民

成日都想睇thomas paine嘅 common sense 但係搵唔到

好奇一問

如果支那真係有真民主, 大家覺得會唔會有唔同

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

Show blocked user

Good post

我推post係有益的， 嗰陣時仲係左膠依家覺醒了，勿屌

支那人沒有一個是無辜的

本土主義！

試著説支那狗就係敵人 不要說推

我地要善用民族主義團結香港人

香港獨立，唯一出路

原全認同

講個笑話 香港人去支那投毒
係咪以為屈落美國意大利度就冇人知個病毒起源係支那呀嘛 支那病毒共和國

要屠殺14億下賤畜牲民族 還返香港人一直受既壓逼比支那狗！

如果依家有個全民投票
9成以上中國人會投滅絕香港人
有d野係文化劣根性思想
一日未維新一個歷史都會loop落去

支狗不嬲無恥

我哋需要一種具革命形式的極致民族主義，此民族主義決心要動員所有社會和政治能量，以抵抗造成我地民族衰敗的中國，以實現我民族脫胎換骨的目標。

推 支那人根本就係壓榨緊香港人, 港共政權根本係賣港賊

Push 屌曬班同中國人做fd嘅仆街

呂大樂我都有睇個本係必讀陸恭蕙個本「紅色陣線：中共在香港」都唔錯

講真中國從來冇當過香港人係中國人，係既話就唔會仲留返啲殖民地惡法

殖民地法係serve宗主

推呀 支那人不得好死

香港民族！

我係香港人呀

你咪同你班支畜同胞一個lvl 柒頭

雖然德日都曾經係極端民族主義國家，但佢地始終都係優秀既民族，香港民族以優秀方向發展絕無不可，只要不敵對歐美國家由其是美國，集中對付支那即使變得極端也是可以接受。

好文幫推

睇吓而家支狗同澳門人幾同聲同氣

最緊要係睇完d理論要諗下點實行
否則只會淪為左膠
btw巴打知唔知有咩香港歷史書易入口
小弟有讀寫障礙好難吸收一埋字

btw 其實歷史都好重要 但唔知點解呢幾年一直都推唔起

推呀屌

共同敵人永遠係團結既第一步

理性討論絕對可以，只可惜你只係一個無point既5毛

徐承恩 - 鬱躁的家邦

你條柒頭個屋企一早被支狗收編咗 之後你好意思話香港人跪 衰過支那狗 一樣咁無恥 厚面皮 雙重標準 你想否認你唔係支那狗都幾難

推!
香港民族! 香港獨立!

的確香港人比支狗更優越

只要針對支那總會有5毛入黎痾屎

但係如果我係搵「粗獷」嘅導讀去讀，點解唔去讀其他人嘅文章/書去睇我咪話佢堆pt咪又係連登仔pile up一齊嘅諗法，基本上每一個人諗到嘅野，你再重覆一次，都叫做高質？如果係純guiding的話，係咪可以用一D顯淺嘅理論去解釋一下呢種心理？（例如可以用World system theory去講下）。總之引導到我地讀者用較新嘅角度去思考。個種先係叫高質文章

而我話佢玩「學院性」，係佢用緊嘅文字表達（不過中文應該無咩論文）。而唔係話結構/論述

推爆

支那永遠是敵人

巴打有心 寫得好好 惟寫錯同胞做同飽

要學術討論，要睇人哋精闢見解，品蔥真係有學術價值好多
學術post喺lihkg多數沉底/樓下comment質素...
唔講垃圾膠post，連登好多都係forward新聞同三萬thx打飛機。
唔係話呢度啲人無料，係劣幣驅逐良幣
而家真係少啲睇lihkg算。

仇恨累積嘅結果， 中國人咁憎香港人都係因為只見到香港人嘅仇恨言論。

香港人咁憎中國人同樣都係因為睇被過濾過嘅資訊大。

香港人覺得中國政府打壓香港人， 中國人覺得中國政府蓄意畀香港人騎佢地頭。

Hongkonger

關我鳩事咩 又唔撚係我住 搞撚笑 你同班支狗五毛一樣九唔搭八

其實你岩 樓主d位都唔係用得好好
個人純粹欣賞終於有人係連登咁做姐

睇到好感動
我係香港人呀屌

中華民族嘅建立都係因為苦難， 因為政策唔平衡又出新嘅民族了， 但大家嘅劣根性一樣都係唔團結。

我係香港人啊hi

你條柒頭連五毛狗都比唔上啦

五毛在於你既言論，咁簡單都唔明 支那人果然係垃圾民族

中國香港？

好文一推
芝麻仁沒有一個是蘑菇的！

推

從幼稚園開始已經答老師我係香港人
從來唔覺得中國人係part of us
語言唔同、文化唔同、文字亦走向兩個極端

睇到抖音嗰啲虛偽、淨誇嘅片段
感覺就是中國社會既一面鏡
鐘意做假、愛炫耀、愛浮誇
香港人亦從來唔受落嘅一套

Anyway
香港民族加油💪🏻

有好多咪好似你呢啲垃圾親共藍曱甴咁住狗屋囉 呢啲人不嬲唔會係自己人

推，大家都係中國人真係難聽過粗口
有著數時就講血濃於水
無著數時就用武力打壓香港人

5毛目的只在引導及轉移話題，大家無視佢地就可以

仇恨世界七分一人口， 爭取返畀七分一嘅人針對同仇恨， 重要地理距離無比接近，迎接香港民族嘅將會係美滿既結局。

再推

Push!

支那去香港關再送武漢人黎
擺明想留島不留人

同胞真盡量唔好出街

支那人無一個係無辜的

幫推

fuxk Chi na.

高質post

論述！

你全家跳樓死我都未死啦柒頭 拎啲廢老住狗籠既新聞想攻擊我？慳啲啦傻鳩 我喺香港住私樓 喺加拿大住house架 你既攻擊根本不痛不癢 以為自己好撚串

我係香港人呀Hi

Block咗佢就得 5毛只係想轉移話題

John Locke

香港獨立 唯一出路

睇到好嬲 成班賣港垃圾將香港賣比支那

鬼佬奶廁所都係歐美國家嘅一面鏡， 成個世界可能得香港人係正常

pish

咁你po啲柒閪新聞把鳩咩 討論班親支廢老點解咁好似你柒？ 喂我ok呀

見到啲微博留言就好笑
自己國家死咗咁多人都得閒擔心人，話你知，呢個病毒專搞藍絲同港豬

屌你老母臭閪 我自己都有澳門fd 已經就住你黎屌廢事地圖炮 你係都要周圍撩交嗌咁我唯同你玩下

收皮啦柒頭 彈張gif叫駁撚咗 我就真係驚啦 驚你on9

5毛衝入黎已經證明支那人永遠係香港人既敵人

佢未必係五毛 不過係仇港澳門人黎 不值一提

香港根本就係一個獨立民族。語言、文化、風俗都同中国唔同，只不過係97年後強制式回歸。香港人從來冇自決過自己嘅民族前途

你比我禁住屌咪expect你會吠囉屌你老母 你條柒頭係要比人屌屎眼先安落 睇吓你幾賤

以言論同立場而言已經屬於支那人

呢個世紀嘅民族主義最多都係isolationist
唔會再有軍國主義嘅出現
支那嗰啲只可以叫做帝國主義

不能原諒 香港人幾時先肯反抗

民族仇恨支那人

芝麻仁沒有一個是蘑菇的

搵你老母共狗奶鞋底啦柒頭 笑人跪

寫得好撚好 屌你

香港民族係絕對值得立於世界！

同大家介紹本比較冷門而理論寫得幾好一本書

香港獨立論
by 梁衍華

不少政客均聲稱主張「香港自決前途」，但住民自決的法理依據為何呢？香港前途為何是730萬人自決而不是14億人決定呢？又如何決定自決的選項呢？另一方面，各選項背後的理據是否已經過詳細討論及研究，而作出選擇的選民又是否清楚理解呢？

雖然「香港獨立」在近年被提出為前途自決選項之一，但也有自決論者認為「一國一制」也可以是選項付諸公投。若果未探討各個選項有否有法理依據及是否合理就貿然投票，有關的決定也不會是一個知情決定 (informed decision)。在此情況下，公投自決的意義成疑，結果也未必明智。

長久以來，香港主權獨立是一個近乎無人觸及的議題。在開始深入探討該議題前，大部份人已經武斷地否定了主權獨立的可能。本書分為法律篇、古代史篇、近代史篇、當代篇、文化篇及生存篇共六個篇章，嘗試以學術角度去分析香港主權獨立及相關事項。

法律篇以國際法角度探討香港主權獨立是否具有法理依據為開端，再揭示有關的法理基礎與香港是否具有獨立歷史及文化的相關性。古代史篇及近代史篇探討香港是否有異於華夏的歷史觀。當代篇則探討因為沒有獨立主權而在當代面對的問題。文化篇探討粵漢文化之別、香港文化異於華夏及粵英混合的特點。生存篇將假設香港作為一個主權獨立國家，將會面對的生存威脅，以及其他國家面對有關威脅時所採取的應對手段。

張gif傳咗幾耐 你條仇港柒頭咪又係要月連登po出嚟嘅gif

充公曬佢哋一切資產

巴打好有心機

推

推
香港民族

同埋香港有能力搞到侵略人哋再算啦

香港民族主義係為保命only

其實睇獨立論仲有益過民族論，論述大補丸嚟

Nice

傻鳩以為po張相就串到入肉 你po張搞笑啲嘅meme 都叫有攻擊力啲啦柒頭

只可以講利用民族主義去仇視其他唔係一個好嘅出發

永不原諒

大推

我覺得只針對支那是可以的，由其係建立國族既初期

要適當運用民族主義 而家正值分化高峰期 呢個係再團結嘅方法

好文!

但問題係點將呢班仇港芝麻仁變成係老一輩香港人眼中既大陸主流

吾得發誓，絕對不會與支那民族為伍

講得好 推俾多啲人睇到

推一推

香港民族一定要名留青史

上呀，香港人需要一個身份
就係香港民族
有佢先可以建國

但願支那快點滅亡

我只係覺得人格無分種族

唔支持樓主嘅仇視其他民族去達成所謂嘅目的

呢個要推

就算共產黨倒台，班怪胎小粉紅都仲會遺禍人間

呢個敵對關係起馬維持多幾十年

冇民族主義點立國？
定係你仲想一國兩制

推唔郁麻煩都要推

用返共狗個招 分化。其實廢老係親共 係親個政權 國家 未必一定鍾意支那大陸人

清楚我唔係講冇民族主義

你睇清楚

正評

但冇700萬人

好多仆街男屍好撚愛國

前題因為要建立一個國族。再諗香港人反送中咁團結亦都係因為大家共同感到支那係威脅，相信係每個香港人心中已經搵到邊個係共同敵人

racists

好文

香港獨立，香港民族萬歲！

香港人最終會等到復國嘅一刻

啱，中國都有好人
黑警都有好人㗎，唔好三萬隻啦咁

其實道德觀念可以放低一陣先

我相信呢到大部份人都會認同自己係香港人。

支持
蚑那係全球之敵
要推動第三次世界大戰，全球圍剿蚑那，殺清光

珍, 藍絲腦細成日屌大陸人

其實洗咩理 澳門人
講錯咗，中國人先啱

無視啲奴隸啦

嘩屌 個回力鏢咁勁你叫隻傻柒仔點接

香港民族一定會應承落去

係大部份
但係行動力呢？
要用咩推動？仇恨係燃料嚟

回血文

香港民族魂

block咗等佢單機咪算
利申block咗都會負皮佢

香港自決

勢不兩立

要推啦屌

寫得好

香港有七百萬人，加上一個民族係取決於佢嘅文化，香港人絕對夠自成一個民族

如果要建立公民民族主義國家嘅話其實香港已經好接近完成到
反而香港太難做到東歐巴爾幹嗰種族群民族主義

憎左你呢班支那閪好撚耐啦
快撚啲死啦賤畜

對住支共只有仇恨

其實我都覺得好兩難⋯
又好想自成香港民族，但知道單憑七百萬人冇可能推翻中共⋯

我滅中共 香港獨立

種族仇恨 rip

寫得好好
他朝香港獨立可以做小學課文

靠班支畜推翻支共都係世界十大笑話嚟
八國聯軍再現希望大啲

其實點解要有香港民族，跟本 on 99；英美都係同一民族，咪各自獨立

未必係民族問題
啲小粉紅同中共就係賤，係仆街
全球人類公敵

民族最重要係要有political aspiration、歷史等去區分，英美單係呢兩點已經唔同。

其實應該宣傳省分民族嘅概念，各省自成一國或組成聯盟，人不犯我我不犯你，咪和平共處囉
大家都可以各成民族

中共同港共政府好賤
一直密謀緊要將支那人殖民香港

班藍絲廢老仲好歡喜咁愛中國
都無諗過人地政府利用完你地就起你尾注

唔需要立香港民族，香港人身份已經存在

其實民初嗰陣提出嘅聯省自治的確係對於中國問題一個唔錯嘅答案

幫推, 樓主整合得好好

好post 分享

推！唔想見到熱門全部都係飲食咸濕po

根本集體制係好難管治，中國人仲要好鍾意內鬥，自己管好自己省分先係和平共處嘅做法

香港獨立

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

Push I’m HongKonger

把

我唔信DNA嗰套
如果好似春秋咁其實幾好
甴大大做個周王咪算

香港民族，聯合廣東、廣西及至海南，組成聯邦獨立，美國駐軍協防。
陸路南可至越南泰國，東達福建
海路至東南亞諸國。

依家全球化得咁緊要己經無可能淨係針對一個單一國家
要做就一定要同成個中國利益集團開拖
歐美同中國又有咁大利益關係
好難將中國抽離對付

推上熱門

?

好撚高質，唔喺講笑睇到某啲位講得好中point會起雞皮

同意

幫手推

agger
香港無可能單靠自己打贏中國
不過民族主義可以用嚟rally自己人

撚有七百萬同胞，D藍絲食屎啦

香港成也中共敗也中共，你可以參詳下我點解咁講

殖民地處境基本上就係咁惡劣
除非權力上方有劇烈嘅政治變動唔係都難逃被壓迫嘅宿命

你係強方定弱方呀？係納粹定猶太人呀？
自以為要大愛 同情欺壓方

唯一出路

香港獨立
唯一出路

咪鳩啦
對敵一樣嘢就法西斯
以色列敵巴勒斯坦係咪法西斯？
台灣敵支又法西斯？
搬弄歷史詞彙
懶大愛
唔鬧欺壓方法西斯
反而鬧自己法西斯
永遠只想做弱方

推！！！

其實咁大嘅國家，應該好似美國咁各州自治，但中國歷史話你聽諸侯會攬權割據。美國人都內戰過一次，所以畀著中國人咁自私嘅格，省份自治應該內戰幾百次。
我記得陶傑講過，唔好幻想了，中國人是不行的

高質文必須用力推

巴打心水清
希望如果真係有大鑊嘢香港人會企啱邊

所以中国呢個地方係咪唔應該存活，和平又唔要，統一又要搞帝制

700萬入面有啲有份出賣香港人

推
政府嘅權力係嚟自人民
一個唔維護人民嘅政府理應失去權力 由人民重新主導

中國狗

推！我會將呢個仇傳比我既下一代 下下一代 代代相傳

你有冇諗過香港民族先係中華民族

然而家所謂嘅中華民族只不過係偽中華民族 韓國棒子 白皮狗 廣州黑鬼 日本鬼子

我完全睇唔到中華民族傳承4000年嘅儒家思想同禮儀

請正名其為共匪

一個以仇恨他族作為核心存在義意嘅民族，同依靠他族生存無異

當敵對民族消亡時，香港民族失去應仇視嘅對像時又何去何從？香港民族屆時將失去存活能力

香港民族因仇恨而生，以恨作發光發亮的助力，卻不因仇恨而續。
我們不為仇恨他族而存，只為我族自由而活。

02年已經隱瞞並嫁禍香港

19年再度隱瞞現正再嫁禍

20年開始唔再有人信支那

芝麻仁沒有一個是磨菇

又係時間推下徐承恩嘅書

推推推

駁唔到。

喚醒香港民族，好文，推！

召喚獨派簽名師！
最新既《香港獨立白宮聯署》上線啦！
就算美帝想打中國，順手幫香港獨立都係要理由架(´⊙ω⊙`)
日日講香港獨立，唯一出路，呢個聯署點可以無十萬人啊，獨派簽名師，出動！

香港民族永垂不撓

香港邊有七百萬人 得二百萬

不要說中國,會構成歧視
試著說新型肺炎國

香港民族應該聯合身邊友好嘅民族 同埋世界各地同樣面對強權欺壓嘅民族一齊反抗暴政！
台灣
烏克蘭
北愛爾蘭
加泰羅尼亞

支那人冇一個係無辜㗎

好想去台灣當兵打鳩中國

民族自主
香港獨立

Push saved

驅逐佢哋返大陸咪得囉，搞屠殺咪搞到變真Yellow Nazi

支那曱甴

屋企人成日叫大陸
應該叫中國或者鬼國

好撚憎支那人

We, Hong Kongers, are the rightful master of this land.

香港民族萬歲！

仇恨 永遠都係最強嘅助燃劑

少少唔同意關於民族基礎個一part
民族意識如果只建基於外來者入侵
邊陲對抗的話
心態會流於被動 亦令民族基礎相對薄弱
要主動鞏固共同嘅文化、語言等元素
先足以建構一個強大嘅民族
Anyway辛苦樓主了 見到大家認真寫論述係一件好事

支那種就係賤

支持

香港人本來好地地夠屋夠地住。

但就有班人貪污攬地，有既地都無唒規劃咁起納米樓，其餘既就剩左係度唔用！
有班自己都養唔到既娶支那雞，溝淡人種。
仲有班無腦又自以為是既官

敵國

高質 推

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

強帖幫推
根本一直大家睇大家唔順眼
一家人依句說話真係難聽過粗口

ok

天滅中共

我 好 撚 憎 支 那

好文要瘋狂推 我唔撚係中國人唔撚係華人 我係香港人啊屌

要推廣開去香港呢塊土地上嘅人本身係一個有自己獨特性嘅民族，如果唔係只會被同化... 但好可惜現時有呢個覺悟嘅人仲係少數

推推推推推推推

香港獨立
香港民族萬歲

留名待閲

由頭到尾最鍾意搞9我地香港人嘅一直都係中國人

如果配票用呢個方法有冇可能，it人請入

大中華膠統一撚話知幾熱愛民主幾反共幾支持香港人到最後唔會係我地手足
而家我地終極問題係統獨問題
如果唔尊重民族自決嘅就算幾愛民主幾憎獨裁到最後都可能變bully

香港人不知不覺間擁有民族意識

推
快撚d死哂佢啦支那種
支那種要滅族
無一個種族可以無恥賤格過佢地

bookmark

Ching又多個account

劍指支那！
生生世世！

高質 要贏就先要建立民族意識 support!!

有本書叫孤獨前哨，係講香港保衞戰抗日事蹟

推！大推！！

支那賤畜死清光

keep going, carry on, 不要停呀

支那人無一個係無辜嘅

Argee

岩晒個班仲覺得"係中共仆街，支那人唔係個個都咁架" 既人睇

但願將來我哋唔係用仇恨嚟團結
而係切切實實嘅對香港民族自豪

推呀

講得好 同支那人勢不兩立

民族係想像既共同體
但呢個睇法非常之唯心
物理d地去睇，
民族係同一時間係唔同地方經歷緊一樣既野既一班人
亦即係認知比壓迫既呢一班人
咁香港人有幾大比例屬於香港民族？
我覺得樂觀地睇有700萬香港居民既6成
咁美國獨立當時有幾大比例既人係屬於美國呢個民族？
民族主義係喚醒，還是可以擴張？
我指香港居民缺失既係對現實既認知，還是只係直接無將其他香港居民想像成同胞？
香港民族係已經廣泛存在，而去呼喚同胞正視
還是只係存在係少數人心中，而去「傳染」其他人？

樓主點睇？
Ps: 訓訓下彈左起身，可能會講到1999

班中國人最叻鬧香港台灣唔好，歐美係外國勢力，自己中國係最好，結果身體最撚誠實，都移民走去外國唔留係中國。
我食飯 有 A 餐 B餐，我都唔會讚A餐好，屌B餐唔好然後揀番B餐嚟食啦，佢地根本精神分裂咁

仲有我嚴重懷疑中國係有預謀咁放病毒出嚟，當初放sars嚟香港搞冧香港睇中咗香港經濟好夠自由只要控制好就可以令到大陸其他地方得益，然後香港為咗吸錢，搞自由行又買樓移民(應該係同中共傾好)，然後啲中國人就嚟哂香港，開始佢地嘅任務慢慢滲透，你睇近呢十年就知中共幾成功滲透。

今次又係一樣，放隻病毒出嚟，然後近呢十幾年中國人遍布世界(移民/讀書/旅行/工作)，總有一個係你隔離，要散播病毒有幾難？仲要係農曆新年，喺外國嘅中國人傳統都會返去過年之後先再返外國，咁樣就可以散播病毒畀全世界，你睇歐洲爆得幾犀利
到時全世界經濟轉差啲國家又有機會放寬或者新增移民政策吸錢，好似當初葡萄牙嘅黃金簽證咁，到時啲中國人又會湧去移民，結果外國會增加更多中國人，方便中共滲透，每隔十幾廿年就整隻病毒出嚟大家嘆吓，最後全世界都屬於中國了

仲有，想像既共同體講過民族主義可以令人從容付死
但我懷疑，到底係民一班人本身可以為左唯心既野，
好似自由公義尊嚴等等豁出生命
所以可以為民族主義而死
還是民族主義可以令懦夫作為最後可以擁抱既野？
而能否為唯心既野而豁出生命，就係所謂既民族性？
如果係前者，香港情況非常悲觀
如果係後者，情況係樂觀既

以前聽到 香港獨立 對呢個睇法好有保留
而家無懸念

P牌推唔郁都要推㗎啦

一定要傳開去 特別係下一代嘅小朋友 講真唔計藍絲 都係太多中華膠 老實講要感染佢哋好難 但至少要大部分年青人後生仔都要有香港民族呢個思想 再將呢個思想傳比下一代

要建立一個民族唔係幾年時間就得 就算到我哋死都未重光到香港 都一定要做 我哋而家咁辛苦抗爭 為嘅唔係自己 係下一代嘅香港人

從來做咩都好 第一步係最難 我覺得我哋而家要集中將香港民族呢個概念呢個term比所有年青人知先 再慢慢講比其他中年人 甚至再老一輩 慢慢傳開去

光復香港 時代革命

support

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

share埋去fb

光覆香港

我要建國！

國仇家恨

講得好岩
唔好忘記憤怒

有幾苦啫, 香港大把有錢人快樂地生活

中國收皮啦

p牌推唔得 留言支持

香港保衛戰、六七暴動
再睇下啲中國人點講六七
體會到香港同中國根本就係兩個截然不同嘅民族，而且有歷史性嘅仇恨

永久置頂

支那人死兩三億都唔會撼動共產黨政權
所以中南海都好安心送佢地上路

香港民族個論述要再有系統多 d

高質文

香港反攻大陸，由香港人接管中國，凌虐14億大報復

其實大陸閪仇他族係最嚴重，所以佢哋而家係幾冇依靠
我哋嘅恨可能係被壓迫嘅恨，不過我哋要向前衝，因為我哋已經冇退路

【香港民族】天琦話睇完呢本書之後充滿力量

永遠誓不兩立

Lm

推唔旭都推

不能同意更多

屠殺支那賤畜

真

要推啦

推
中國
大陸

我係香港人

.

算啦，你個世界太二元

溝通唔到

膠都廢事比

同支那人誓不兩立

推，思想武裝

7218311011111

中國衰，香港先好

*国

中共國再見

香港實然獨立

我族人民必須摒棄別族的內鬥基因 ,
團結 自強 !

驅除支那，光復香港

加油
多謝
推

推
香港民族黨萬歲

呢家個環境就係咁。
你話唔好畀仇恨支配，回歸前初期的確香港人對中國人放下戒心、放下仇恨，對中國人恭敬，但係換來嘅只係一次又一次嘅剝削。最初都只係批評香港後生嘅一代廢，到咗而家直頭公開話要放棄兩代香港人，試問你又點接受？
定係你到現家仲諗住「中國人都有好人」，大家要互相扶持？
而家不但控制哂你嘅生活，而且仲想將你踢走，咁都叫扶持？直頭踢你落火坑。
係唔係要到有一天，全部香港人都要受到新疆、西藏式管治先識醒？(不過相信有唔少愛黨之士會對此拍手叫好，因為佢地到時行之將木，就遠走高飛。)

留名

支那

叫返新冠国啦

我如果和那個操盤手一起吃飯

一定問他：你操作新聞令中國人仇恨香港人的行為，自覺光榮嗎？晚上能睡覺嗎？

然後他就沒有下一餐了

支那不了

唔好再用同胞一詞

好反感

唔尊重民族自決同主體性嘅
唔會係我地嘅手足

法你老母

例如可以睇下呢d人嘅嘴臉幾醜陋
自稱國際主義者但又擁護大中華主義
落黎當香港係自己反共嘅平台但就批評香港人有獨立嘅聲音
用普世價值黎打壓本土主義同為大中華主義洗地
呢d人有左民主一樣會係迫害唔同本土主義e.g港台疆藏

請大家正視問題
要知打後香港人抗爭要堅守點樣嘅價值

要小心某d所謂自由主義者同左翼抹黑本土主義同獨立運動
佢地好多時另有目的
好嘅自由主義者同左翼就算對抗爭路線同道德標準有意見都唔會反對本土主義同民族自決係人權呢個事實

香港民族意識嘅興起，獨立嘅第一步

無錯 我仍然相信 中共係中共 中國人係中國人

好多時都係一粒老鼠屎壞咗一鍋粥

以小見大未免太偏頗

以你地睇野既眼光

香港人又好好？其實兩者分別真係唔大

香港人既傲慢，亦都係令他人討厭我地既主因

將啲野打上標籤，對自己無錯係輕鬆啲

但係你點知自己無錯？

大家痛恨既不過係施於暴力既人

你話黑警，佢地自己選擇成為其中一員

你話政府成員，佢地都係出於自己既選擇

所以呢啲可以抵死

但係中國人有得選擇？

你覺得移咗民改咗國藉就代表你再唔係？

香港人容許自己有歸屬感

就唔容許人地都有

其實我想帶出既係

無論乜野地方都有好人壞人

香港一樣都有唔少人渣

難道佢地又可以代表曬香港？

你唔好唔記得上面人口有幾多

時不時都會見到有人變成政治犯

就知道，仍然有人清醒，仍然有人明白

我唔希望見到香港既年青人

比仇恨沖昏頭腦 將人去標籤

好多網絡霸凌 甚至係現實既欺凌

都係由一個標籤同玩笑而開始

大愛撚可笑？ 分分鐘大愛撚知道你係人渣

絕對唔會手下留情

到時你嗌救命都救你唔到

有時放低，絕對難過堅持

由其堅持緊錯既觀念

希望你地與人為善

倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

推上去！

已經拉攏左廿幾年

啊啊啊

問題是以中國的中央集權文化，暫時分開是有好處的。

推
香港獨立 唯一出路

你又唔係何嘗標籤我地？

你語法有問題

何嘗唔係 而非唔係何嘗

試問我點標籤你地？

個體係個體 群體係群體

我同你根本上唔一樣

但係唔代表香港人就係得壞既一面

同時香港人亦唔會淨係得好既一面

淨係鼓吹人地既壞，而見唔到自己既壞

你唔覺得呢種人好低俗咩？

明就明 唔明就睇多啲書 思考多啲

教導人要循循善誘

對壞既政權要先破後立

你地個價值觀咁樣樣分優劣

日後如果可以建立新體制，新政府

又點可以建立一個人人平等，好既制度？

中國人點解會冇選擇？
係佢地選擇做護旗手，選擇喺外國去香港人集會打人，選擇喺一月嘲笑香港人戴口罩

明明中國係一鍋老鼠屎加一粒米，拎住嗰一粒米話中國人唔係咁差嘅你，先係偏頗

要駁，永遠都有位駁得到

但只係顧住駁嘴，而唔思考對方所言之意

又有乜野意義？

大家都係呢個地方出世，長大，成長

我都理解個種仇恨同厭惡

但係有幾多時候你地會選擇出聲？

即使無其他人壯膽，你有勇氣出聲同反抗？

你今日唔明白一啲都唔緊要

寧在一思進，莫在一思停

你今日既睇法並唔代表日後都一樣

正如過去既你都唔可以代表今日既你

我之前份工接觸好多大陸人

我呢啲鐘意傾計既就自然乜都傾下

佢地好多都明白中共有幾恐怖同黑暗

有啲中國人比我地更憎中共

無奈既係佢地無得大聲講

有啲都好愛國，甚至屌我港獨

但我見佢一家大細

我就問佢一個問題：

「你都清楚共產黨做事的風格吧，我就不多說了，假如明天你家被強拆了，你的爸媽媳婦兒女眼下就要被殺了，你會什麼都不做，選擇沉默，還是拼命一搏，寧願死也要反抗？」

佢當時足足靜咗一分鐘

然後答我，寧為玉碎，不為瓦全

個一刻我感覺到佢一下就明咗香港人點解反抗

你講既護旗手，係選擇

但有幾多選擇係無奈之下作出

調返轉講，你又有無企係人地角度睇下

好多連登仔會屌澳門仔唔出聲

講到人地有23條，可能你會理解

咁你試諗下係地獄鬼國，你可以大聲講？

加上無人講，無人教

中國近十年既年青人都被洗腦

被洗腦既人，你可以對佢有深仇大恨？

而唔係覺得佢地可憐？

不過都要保一句，可憐之人必有可恨之處

可恨之人同樣有可憐之處

真係一念天堂一念地獄

同支那民族勢不兩立
香港民族萬歲

你根本係愛支病 中華膠 建設民主支那 communist sympathizer
革命當頭 都仲對敵人區分好同壞人
咁警曱都有好人添

因為支那有人反共 就唔可以敵支那 講到我地欺凌佢地咁
共匪已經騎劫所謂支那民族 反共同反支無得分開

革命？你覺得咁樣就係革命？

革命就可以乜都唔理？

無論做乜都得？

咁你同紅衛兵有乜分別？

革命無罪，造反有理？

結果文革既結果係乜？

知識份子一係政治處死，一係上山下鄉

幾多無辜既"資產階級"，"地主"被批鬥至死

幾多老師教授被自己學生批鬥

幾多文物同文化被破壞同消失

你地識講士兵有將槍口抬高一厘米既權利

但係自己做乜都得？

可能我淨係用中港做例子令你有誤會

你亦都可以起我底睇我啲post

我覺得無論邊種人種，邊種皮膚都一樣

我咁樣講完比你話愛支病

咁愛日本？愛美國？愛英國？愛菲律賓？

愛印尼？愛印度？愛敘利亞？愛以色列？

愛韓國？愛意大利？愛法國？愛剛果？

我分一個人好與壞，並唔會因為佢黎至乜野國家

乜野皮膚，乜野人種

有偏見其實都正常，近年矛盾真係多

但要去除自己既偏見先難

知難而上先會進步

時代革命 光復香港

你想革命而唔進步，都只係廢話

咁講既話，我可以話你係藍絲？

藍絲都係香港人喎

佢地都成日騎劫香港呢個名周圍丟架

所以可以統稱大家都一樣？

大家屌緊啲護旗手，紅絲藍絲

都係因為佢地黨國不分

啲人咁尊重汪明荃，係因為佢識分黨國

大家都清楚共匪係騎劫咗中國

或者咁講，你同上面班人講

要消滅中國，同要消滅中國共產黨

邊個會令人更易接受？

兩者雖然依家係一體

但本質上係唔同

同埋唔係我講到好似你地欺凌人地

而係你真係欺凌人地

聽到你講呢句

就好似一個欺凌者話自己唔係欺凌人咁

寧願你大大聲聲話我係欺凌佢呀

都無咁肉酸

屌
銅鑼灣書店
廿三條
國教
送中
新移蝗呃福利
大白象
呢啲唔撚係欺凌
反支先係欺凌
你蝗嚟？真係想麥卡錫你

國與民要分開

民會支持國家，因為係依靠

生於斯，長於斯

邊個唔想安安樂樂？

但國將亡，又無新既希望

就只能夠捉住救命稻草

講到港台反攻大陸可以成為佢地既希望

原來人地連接納既心都無

咪又只能為之一戰

調返轉講，佢地會加入

對我地黎講都係希望

因為唔單止香港人反中共

而係呢班人入面，有唔同種族既人都反中共

革命如果停留於一個小地方，無意思

革命係指對制度根本上既顛覆同建立

香港一日同中國有關係，你唔搞埋中國既制度

香港永遠都會有中港問題

眼光要放遠啲 應承我好嗎？

永遠用受害者既角度睇野？

你講既例子，由全中國既人決定？

新移民就一定係衰？

有好多新移民都靠自己去搵食

唔呃福利你唔講？

香港政府班人渣夠成班都香港人添

佢地直頭想香港人死添

佢地直接有香港呢個頭銜

唔通又代表曬香港人？

芝麻冇一個無辜

有罪既，係有份做既人

唔通一個打人都無力既支那女人同細路

都死有餘辜？

應該殺既，應該係啲真係死有餘辜既人

死咗會大快人心既人

如果你覺得任何一個支那人死咗

你都感到歡愉的嗎

你呢種人，連人都唔係

P牌都推

獨立學社d文宣好撚高質

PUSH

光復香港 驅逐支那

Jeng

pushhhhhh

發神經

認得自己做支那人就要共享支那人嘅好與壞

然而香港人同全世界人都睇到支那人係低劣嘅

唔可以對呢班人有太大同情感，因為好多都係佢哋應得

唔通食蝙蝠、周圍欺壓人呢啲嘢唔係事實咩？你話你冇做過壞事，點解要受同樣待遇？日撚日吹奏支那有幾強大、財大氣粗嗰陣又唔見你話自己唔係支那人

唔通打緊仗仲同你分共產黨有邊個係好人？

香港加油！
手足記住槍口對外呀！

原來咁諗既人咁多

可能真係我太天真

咁我希望全人類，好與壞都一齊死

反正都要共享榮辱

中國人根本當香港人係敵人

不共戴天！

你慢慢同中國人共榮辱啦

唉 是非不分

好難唔正評

唔係利用，係真係需要佢作為一種意識型態存在。
一個現代國家存在已經係民族主義嘅表現。
日本軍國德國納粹個問題係第一極端民族主義變成帝國主義，第二佢哋隻民族主義好depends on種族論述。
你呢句證明出民族主義呢四個字長期被污名化得幾嚴重⋯⋯點解大家一聽到就要聯想起二戰軸心國，唔係東歐各民族對抗極權蘇聯/南斯拉夫或者美國嘅公民民族主義？

醒下啦，得香港人憎中國人咩？中國人去到邊都咁乞人憎架啦，唔通係全世界錯咩

民族必須自強

香港人都好黑人憎架
到到都有人黑人憎架啦
打橫講不突止
仲以偏概全，算啦
如果全世界你呢種人佔多數
我寧願人類大滅絕

猶太人都係經歷左好多苦難先建到國 香港人唔可以放棄 我地終會有一日成功

為甚麼你們對香港人如此嚴苛，對中國人卻雪雪聲？

會唔會試吓由fb page YouTube 個啲開始睇？
你search下 良善如你 巴打 開過一個post係關於和平紀念日
Comment 討論咗一大堆關於香港歷史嘅書同fb page

其實點樣借今次中國病素connect 芝麻人從內推翻暴政？

推一推
之前都冇諗過香港民族
但今次抗爭運動
再加埋抗武肺一疫
由衷覺得香港人真係好犀利

成國的不似國
不成國的反有國之風範

支持香港民族至上主義廢老藍絲新移民一律貶為黃奴

Tui

大把美國人阿公阿爺係歐洲人啦，唔通佢哋又係歐洲人

佢太公係滿清國民，佢係咪又係滿洲人

唯一敵人係中共

中國本身亦唔係一個民族或國家,係部落嚟.即係好似蟲族或異形之類嘅嘢.

屠殺

驅逐出境算啦 自殺咩

拉一派打一派

高汁

香港根本經歷緊二次殖民
同東突厥斯坦啲維吾爾族人無咩分別，
比佢哋強行話我哋係中國人

終國根本得啖笑，只係一群唔團結既敗類幸災樂禍，推卸責任永遠排第一！

岩，以前所謂華夏民族既優越經已流失及殆盡！逐漸變成全世界敵人

p牌都照推

香港族萬歲

香港未有主權，場運動就未完
健身嘅繼續健身，文宣嘅繼續搞文宣，滲透警隊嘅繼續滲透
兄弟爬山，各有各做

中國香港人還不知道民主

香港人世界第一

On

講得好 耻與支那 支那人為伍

除左增加對中國人仇恨之外樓主乜野有用嘅抗爭意見都冇提出,唔係以香港值得自豪嘅事物/價值觀黎提高民族意識,反而係要用仇恨黎突顯自己係香港人嘅民族意識,話說以仇恨製造民族意識嘅政權我都識一個,叫中國共產黨

香港民族，命運自決！

不嬲叫開 香港 澳門 台灣 同支那
叫咩鬼野大陸 同佢好熟？
你禁中意中國個名咪比你 咪搞9香港澳門台灣

so damn true , 中共嘅極端民族思想+封建奴隸思想 已成人類文明毒瘤 長久下去比納粹更甚

HongKonger

世界上有邊個民族唔會自己人打自己人？
所以到最後如果香港獨立左，做左香港總統果個都一樣會清算當時阻住佢做總統既手足同義士。

唔只共產黨

漢奸是中華民族敵人

推本土主義

自從我地上一代偷渡落黎開始就註定同呢個民族永遠都係敵人
因為祖先喺度嘅時候從未被當過人一樣對待
點解仲要認呢d人係同胞、叫自己做支那人咁折墮?

如果你話對鄉下有感情, fine
但你話對呢個國家就死左佢喇

本土優先

不共戴天

Fucking Chinese

黑警=港奸

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

推!!!!!

誓不兩立

香港嘅族群結構同德日爭咁遠...

香港獨立、凍結資產聯署告急
獨立差一半，凍結資產差幾倍
懇求各位放低政治潔癖，攞安全網保護自己先